三唱片公司爭簽姜濤

《蘋果》收到消息，ViuTV《Good Night Show全民造星》10強已誕生，包括大熱嘅姜濤。決賽嗰晚係直播，仲可能搞觀眾網上投票㖭。聽講𠵱家有三間唱片公司爭住簽姜濤，而ViuTV仲有意搞男團。

Ok